---
layout: post
title: "Sexualidad"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Perfecto en una pareja casada con la bendición de Dios.

Pero fuera del matrimonio:

* El sexo oral es la principal causa de cancer oral.  "Entre más sexo oral tenga -y entre más parejas de sexo oral tenga-  aumenta el riesgo de desarrollar esots canceres pontencialmente letales"  http://www.cbsnews.com/8301-504763_162-20035363-10391704.html
